教訓蝗馬狗呢個任務就交比我地曼聯啦

輕輕鬆鬆歐洲超級杯屌打你啦垃圾

yes
我地皇馬屌打曼聯

Ching你中文拎f